%@Titre: Orléans -- 1997
Pour chaque ligne du tableau ci-dessous, trois réponses sont
proposées, désignées par les lettres A, B et C, mais une seule est
exacte.\par\'Ecrire dans la colonne de droite la lettre correspondant à
la réponse exacte.
\par Attention, le barème est le suivant :
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] 0,75 point pour une bonne réponse;
\item[$\bullet$] $-0,5$ point pour une réponse fausse;
\item[$\bullet$] 0 point s'il n'y a pas de réponse.
\end{itemize}
$$\begin{tabularx}{12cm}{|c|c|c|c|X|}
\cline{2-5}
\multicolumn{1}{c|}{}&Réponse A&Réponse B&Réponse C&Réponse
choisie. Indiquer l'une des lettres A, B ou C\\
\hline
$3\dfrac{\strut7}{\strut2}-\dfrac{3}{2}$&3&9&6&\\
\hline
$\dfrac{\strut 10^{-2}+10^2}{\strut10^2}$&0,1&1,0001&0,01&\\
\hline
$\strut\sqrt{64}+\sqrt{36}$&14&50&10&\\
\hline
$\left(x-\dfrac{\strut1}{\strut2}\right)^2$&$x^2-\dfrac{1}{4}$&
$x^2+\dfrac{1}{4}$&$x^2-x+\dfrac{1}{4}$&\\
\hline
\end{tabularx}
$$